Alan walker 係米駭客？

好奇一問，AW 個Logo 咁似Watchdog ，佢地係米有關係？

米

做乜

米你老母5p狗

米你老母

咁係唔係law

咪呀傻閪

負皮上一頁

你地唔發覺佢地嘅logo 好似樣？

米乜撚野

我真係米你老母。

咁撚on9嘅問題都問得出都算。

仲要唔撚識字。知唔撚知米係咩啊？

你老母養大你就真係浪費米飯

On9 仔死返高登啦

唔小心打錯字姐，Sorry

米，你，老，母，咩

咁你媽媽養大你黎喝酒同睇a片？

Ching走呀 班憤青當自己係紅衛兵呀 唔好同佢地鬥呀

我打錯個字姐，佢地咁大反應？

係呀 屌你老母 你呢d係撚打錯字
係用錯字

係呀屌你老母米你老母呀 唔跟規矩就死返5p

Ok 用錯字姐，唔洗問候人呀？

屌你老母姐，你咁大反應？

跟我返高登啦

米你老母